(92撚請入) 有冇92撚同我一樣覺得香港旗我地呢代人係最有資格拎?

呢支旗
絕對可以代表我地92撚呢代人
我地最有資格拎!
我2015年開始做香港旗旗手
唔知大家係幾時開始拎香港旗上街嘅呢?

英國

92here

x2

補充返點解我地92撚呢代人係最有資格拎香港旗呢?
一來我地呢代人都係喺呢支旗嘅底下出世
二來我地大部分都係BNO

Push

推

仲以為因為1992年彭定康上任代表民權大躍進

應該係90-97/6/30

關咩事

Why?
97嗰班好忟水

咁當然仲有個原因我地92撚都係拎皇冠頭手寫出世紙啦

push